想出去跑步

而家香港都咁危，有無人堅持出去做運動

見到有人戴口罩跑步
香港真係比個政權搞到痴撚線

乖乖地係屋企啦

今日無戴罩去跑

利申：有咩事會去狗屋搵警察叔叔求助

都好嘅
唔使日日諗自殺